【突發】港獨不可能成為民主自決的選項

黃之鋒回覆選舉主任：港獨不能成為自決選項

#港聞 區議會海怡西選區參選人黃之鋒回覆選舉主任查詢，稱在中央對香港擁有主權的前提下，港獨不可能成為民主自決的選項。 (10/26/22:11) 全文

支持黃之鋒嘅港獨派宜家有咩感受?

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

支持黃之鋒嘅港獨派宜家有咩感受?

或者眾志嘅成員有咩感受?

又想分化？

拉

天琦16年已經白紙黑字覆選舉主任唔支持港獨啦，結果係點？

讚過黃之鋒嘅港獨派facebook kol 有咩感受?

真係有自決先啦分化狗

分化撚

為左入閘不嬲要咁玩

之鋒識玩，咁都dq就係政治審查

同你解釋都哂9氣
Block

結果佢畀泛民氹佢返香港。坐監。而個光環準備畀新泛民e.g黃之鋒收割。

（詳見:毛孟靜探梁天琦監）

平心而論 佢唔咁講佢點入到閘

鬥面皮厚

Pull

白紙黑字寫低，我其實唔洗你地解釋。
純粹睇下支持黃之鋒嘅港獨派有咩感受?

心痛嗎? 講到唔支持港獨啦啵

咁講

中國異見人士比人捉上電視認罪
你會唔會因為佢講個番說話而怪佢？

有乜問題？

吓? 支持黃之鋒嘅港獨派面皮厚?

Gphone都坐過兩次監啦，仲有煽動圍狗屋呢單孭緊保，泛民幾多個坐過監？

屌

支持黃之鋒嘅港獨派唔敢入呀，得返啲泛民打手出嚟

黃子鋒: 港獨不可能成為民主自決的選項

純粹睇下支持黃之鋒嘅港獨派有咩感受?

心痛嗎?

中央對香港擁有主權的前提下

有前設

快d DQ 佢
想睇美國反應

咪係
分化L
當年毛席講過各省獨立分治啦

支持黃之鋒嘅港獨派

呢樣野係唔存在架喎

呢個真正各有各做，不分化。

黃之鋒 幾時有提過支持港獨
果個係陳浩天喎五毛技窮?

2047年後 中國可以根據未修憲嘅基本法全面接管香港。

自決派可以打破呢個前設嗎

熱青城收皮啦煩鳩

on9

我記得咗無妄齋 有讚過佢。

好似係
搵唔返張圖

支持黃之鋒嘅 點都會支持嫁啦
咪駛旨意分化啦

你睇清楚佢句嘢啦，邊度有錯

應該係咁玩

黃子鋒: 港獨不可能成為民主自決的選項

好似呢個人
分化自決派同港獨派多啲

負評不推文

港獨還港獨
民主自決還民主自決

呢句說話等於「港獨不可能成為一國兩制的選項」
係講左等於無講既聰明說話
咁都唔明？

在中央對香港擁有主權的前提下

黃子鋒: 港獨不可能成為民主自決的選項

你覺得now寫錯咗?

你究竟問緊自決派定港獨派

應該咁玩

其實佢一直只主張自治
無講過要港獨
況且點都好
為入閘無可能主動話要港獨

黃之鋒由始至終都唔係港獨

分化注意

咪分化啦，唔咁講點參選啊

又分化？

公投唔用嚟投票 脫離中共 獨立嘅話。

咁民主自決係咩呀?

一、黃之鋒從來都唔係港獨，唔係第一日知，完全唔驚訝。

二、支持黃之鋒嘅遊說工作，不等於完全認同佢嘅政治傾向，只要大方向相同（即支持民主自由等），已經可以。

三、再一次強調，呢場運動政治光譜極闊，有淺黃有港獨，唔需要再拗。

歡迎入閘

樓主死全家

青政堅持所以冇咗席又屌 gphone順住支那意先又屌

2019年你仲蠢閪過隻豬
睇黎每次侵撚狗,你既心情會好似心跳咁跳黎跳去

根本就應該話表態支持共產黨又或者支持社會主義. 咪睇佢d唔dq一個支持社會主義又或者共產黨既人.

笑撚死 低級到

稱在中央對香港擁有主權的前提下

天琦幾年前都回覆選舉主任話唔認同港獨啦
又唔見你開post?
分化撚

Gphone Day1 開始就唔係獨派

要入閘唔通仲同人講話港獨咩 分化撚 收皮啦

望一望個名即刻明白晒
佢出晒名分化，唔使理

佢不嬲都無話支持港獨，你做乜鳩

小心馬國明放假一天熱狗打手

記得以前你個個post 都有人留

ON9 , 支持之峰既人都唔係因為佢話支持港獨

太明顯啦樓主你
拉

不嬲都係

樓主真係唔識㗎喎

主張自治達至獨立的是城邦派一直嘅主張

唔信你睇hkaa 講嘅嘢

用公投脫離中共獨立先係自決派主張

麻煩各位block+follow 馬國明呢條分化撚
佢之前仲幫hkaa呃錢，扮籌錢俾台灣義士（但台灣果邊一早講左唔收

天琦當時都話唔支持港獨
Join them first if you cant beat them for now

善用不推文

唔駛玩分化啦傻鳩

傻仔

收嗲啦 分化撚

咁2047用公投自決嘅自決派係咩

入咗閘就乜都玩得
拉

現實D啦, 咪再玩分化好冇. 黃之鋒不嬲都想做議員, 無論個心點諗, 為左入閘, 一直都只係話自治, 從來都唔會口講港獨, 都知有咩好嘈.

到底民主自決包d咩？

咁公道啲講佢從來無支持過港獨既

佢一直係支持一國兩制 高度自治派

乜有人認為佢係支持獨立？

眾志相信2047中國會有民主自由呀ma

講到佢好似忍辱負重咁

你講咩

唔係港獨，又唔係自治，究竟自決係咩

就算佢話堅定支持偉大進步既中國共產黨都唔會有人同佢割，佢係邊一面既人有邊個唔知，唔駛理佢做show 講咩，大家已經知佢份人係點就得

不嬲愛國愛黨

呢一刻最重要係入到閘，就算話支持一黨專政都冇所謂

問題
2047年後 中國可以根據未修憲嘅基本法全面接管香港。

自決派可以打破呢個前設嗎

唔明你用意
block and拉

民主社會就係要包容唔同政治理念嘅人
佢唔支持港獨有咩問題
似得共產黨只容得下愛國一種聲音咩

識玩一定入咗閘先玩。分化撚收皮啦

分化撚，拉

牙sir咁夜都要加班牙

識答一定係咁答

支持gphone

收工啦 呢位三毛
好夜架啦

閘都入唔到既話樓主會有咩感受？

入左閘先啦，入場卷都無乜都做唔到

點都唔割

一單還一單 個時已經係幾年前嘅事

稱在中央對香港擁有主權的前提下，港獨不可能成為民主自決的選項。

如果公投嘅所有結果都建基於呢個前提下，港獨當然唔可能成為選項
但只要公投唔需要建基於呢個前提就
拉得

g phone係度博DQ
當然能夠入場就夠
但係佢宜家夠膽DQ，實會煲大，美國果邊絕對會做嘢

黃子鋒: 港獨不可能成為民主自決的選項

唔港獨嘅自決係咩

Block

能屈能伸 都係技能一種
有需要時屈一屈 有咩問題?

低級紅拉

俾我就搏dq 啦
選都未必贏 區會好睇勤力

仲有自決唔包港獨咁點自決
得1國兩制同1國1制？

樓主分化撚

分化狗你好

低級分化

在中央對香港擁有主權的前提下，港獨不可能成為民主自決的選項

做咩姐你?

未又入嚟講嘢

大佬

黃子鋒: 港獨不可能成為民主自決的選項

好似呢個人
分化自決派同港獨派多啲

直接引述咁都有錯

收皮啦分化撚

根本港共政府就係想羅織罪名DQ佢

黃之鋒講「我愛習近平」都唔會有人割

支唔支持唔係用口講

係用腳走出來

所以你呢啲分化撚真係得啖笑

利申：非眾志fans

各有各做

對死熱狗嚟講 除咗佢哋個青山老師同班教徒全部都係敵人嚟

佢describe個事實，關打唔打破到咩事你呢句唔應該問自決派，應該問你自己做唔做到

明架啦
又係分化post
佢跪都要跪入去

主張自治達至獨立的是城邦派一直嘅主張

唔信你睇hkaa 講嘅嘢

而黃之鋒自決派是2047年用公投 去脫離中共的

你講錯了

唔知 我都想知

咁自決啲咩呢?

真係熱狗？
即係當年熱普城即簽確認書永瀆基本法就得

好明顯Gphone道行未夠高. 既然係膠問, 就應該膠問膠答
一係你就乾脆認真同直接表態支持一國兩制, 唔應該真係同糾纏乜柒自決.
依家選海怡西的區議會議席, 負責幾條街既社區事務, 根本就講乜野自決實屬多膠餘

吓?
主張自治達至獨立的是城邦派一直嘅主張

唔信你睇hkaa 講嘅嘢

而黃之鋒 2016年自決派是2047年用公投 去脫離中共的

你講錯了

條撚樣一係就五毛，一係就蠢

為咗入閘 可以政治理念都可以自我否定

如果唔想咁可以睇

唔好覆呢個post
有自決先講啦

黃之鋒: hong kongis part of china, and under rule of china

（類似係咁）

咁同柯文哲有咩分別?

入到閘 政治理念都可以自我推翻，香港人就係鍾意呢啲領袖。

唔想咁? 學嘢啦

我唔明自決派嘅用意

我係唔係應該笑

寫到咁直你都唔明
怪你自己太蠢

2047 自決：

一國兩制、一國一制、唯持現狀

高度無自治 、假自治 、唔自治

以上自己揀 兩項配搭

驅逐共黨 光復香港

我其實係想取消區選

2047年後 中國可以根據未修憲嘅基本法全面接管香港。

自決派可以打破呢個前設嗎?

「在中央對香港擁有主權的前提下」

真識玩

我真係唔明被捕師幾時開始做左獨派，佢出牢果時人人屌佢出黎做大台，泛民左膠，而家俾共狗講2句就變左獨派首領再搵人上黎分化（支持佢既獨派）呢個不存在既群體

入到去慢慢同佢玩啦屌怕閪咩

入到閘 政治理念都可以自我推翻，

咁博dq呀?

係咁答㗎啦

無可能入閘
佢答乜都唔會入到閘
反正已有plan B
依家就係想咁答都DQ

[size=6]分化撚[/size=6]

咁講係博dq 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家係為入閘啵

入到閘 政治理念都可以自我推翻，香港人就係鍾意呢啲領袖。

唔想咁? 學嘢啦

現階段一定係講自治自決啦
屌 唔通大大聲話俾人知我攪港獨
係分離份子 拉鳩我 DQ我呀笨
韜光養晦懂唔懂 未發展到一個有反抗力既勢力
口頭上作出一啲讓步 唔覺得係咩問題
當然 第時都係咁講就另計啦

正如衣家啲高官有幾多當年都屌柒64一樣

快啲啦咁

入到閘 政治理念都可以自我推翻，香港人就係鍾意呢啲領袖。

唔想咁? 學嘢啦

同上

入到閘 政治理念都可以自我推翻，香港人就係鍾意呢啲領袖。

睇到樓主咁落力追擊佢7頁
其他post都無見樓主追擊得咁勤力 大家知咩料啦

戇柒鳩 佢點樣答政府都唔會割

最緊要係碌咗入去先啫

咁打破唔到啫係唔洗獨立啦，咁自決啲咩?

DQ之鋒仲好，人權法加辣

btw分化post不推文

推

Bye

明明2*2，比你講到3*3

鳩up 姐

自決乜撚

一係統一係獨

無人敢講姐

吓? 啫係選舉唔洗理理念?

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Show Blocked User - 馬國明放假一天

中央對香港擁有主權的前提下

推一推先 原來係8頁都咁落力

佢意思咪講如果打破唔到咪冇自決囉佢有講唔打破咩？閱讀理解0分？

有獨派kol讚過佢
雖然我唔記得係邊個

點呀分化狗 我鐘意叫雞代唔代表要做雞呀

pull

你睇清我寫乜先覆我呀唔該

入到閘屎都食 （梁天琦, 2016）

自決派快d黎解釋咩係自決啦

咁講係博dq 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家好明顯係為入閘啵

支持gphone同支持港獨一早已經mutually exclusive

分化狗拉

唔係博dq咩

咁講係博dq? 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家係為入閘啵

識玩

港獨不能成為自決選項

港獨是自決的唯一。

唔洗打開口牌既

block得分化撚 露底啦

撐港獨dq之前發生過
要爆就要再去盡d

點講都唔割 你可以其他方法鳥

佢係咪想同連登唱反調

人民日報：對唔住，我唔會再叫你地做港獨

咁講係博dq 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家咁奶共 係為入閘啵

我條啫入左去 樓豬老母理得我中唔中出佢啫？

黃之鋒和眾志是自決派的

Noted with thanks

樓主你好，邊度有工開？

其實我都想知

真心架

咁人地真係好想做議員

講咋之嘛. 講完做唔到, 講黎做咩? 我夠話支持派十萬蚊比700萬人. 你講到話天花龍鳳都得. 無權無勢既人, 講咩都無人理你

入到閘 政治理念都可以咁自我推翻，香港人就係鍾意呢啲領袖。

人地自決派喎 Ching

唔係架 有獨派kol欣賞佢

但佢奶共啵

佢用言語上奶共 。更正

Why not?!?
共產黨未奪權之前都積極參與國民大會
毛澤東都叫蔣委員長萬歲

判咗都唔使坐，佢地係律師，維威喂，坐幾日做戲比你睇

迷云黨

要照顧青山派院友唔易架師兄

Gphone 都奶共
咁你除左係分化撚之外都無其他可能

blocked

拉
不解釋

底已起,樓主瘋狂分化,封鎖

咁低質 我怕你一毛都收唔到喎

又分化 香港冇人支持港獨呀 你數到有邊個真係推港獨呀？陳浩天？😂😂😂

分化L

其實自決同港獨都無乜分別

宜家用言語否定自己政治理念，自我推翻，
仲要用有討好中共嘅立場，咁唔係奶共係咩。
成個港版柯文哲。

但香港人就係鍾意呢啲領袖。

但係……

黃子鋒: 港獨不可能成為民主自決的選項

今日個政治形勢唔係2016，gphone個case擺明係俾人dq仲有用過佢選到，而佢竟然唔係堅持自己理念，反而配合個政權委屈求存，到底係咪真心想俾彈藥美國去制裁，把口話要攬炒，但個膝頭哥仲跪低緊

我咪話黃之鋒一直都只係話自治, 從來都唔會口講港獨囉, 你係咪唔識字?

支持政府嗰d見到支共破壞一國兩際有咩感覺？

樓主鬼鬼地，拉！

佢識做 應該搏dq

煽行個火 加快立人權法 再整個激辣版

分化？ blocked

主張自治達至獨立的是城邦派一直嘅主張

呢個係真港獨

咁講係博dq 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家咁奶共 係為入閘

用言語否定自己政治理念，自我推翻，
仲要用有討好中共嘅立場，咁唔係奶共係咩。
成個港版柯文哲。

但香港人就係鍾意呢啲領袖。

港獨派應該由頭到尾都冇揀過支持黃之鋒

咁都唔明玩咩
樓主智商有冇50?

政治理念可以為左入閘已改
可以吹到天花龍鳳都得
。
。
。
。
痴撚線

但有港獨kol支持佢

入到閘 政治理念都可以自我推翻，香港人就係鍾意呢啲領袖。

唔想咁? 學嘢啦

咁講係博dq 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家咁奶共 係為入閘

宜家用言語否定自己政治理念，自我推翻，
仲要用有討好中共嘅立場，咁唔係奶共係咩。
成個港版柯文哲。

但香港人就係鍾意呢啲領袖。

水泥隊收工啦

🌭️ 拉

分化狗 唔通叫佢答係之後被人dq咩 屌

吓，你misunderstood人哋就話人哋推翻理念？
驗吓腦先得唔得

咁講係博dq 你應該話係撐港獨呀嗎。
而家咁奶共 係為入閘

講到咁都話唔自我推翻

香港人真係一絕

一切等到入到閘先再算，當初天琦都係咁
樓主你呢個POST立心不良

陳雲都係咁上下啦
一時中共座上客
一時又驅逐共黨

你唔撚識玩就收收皮啦分化撚

座上客 唔可以傾計架咩

美國總統奧巴馬去古巴，係唔係美國要共產啦

成陣酸味出晒嚟，成班熱狗都係廢閪以為自己好有料，垃圾到同藍屍一鳩樣

不推文啊傻閪

Gphone 識玩，支持

p牌呀柒頭，醒啲啦

兄弟爬山

警察街邊盤問: "你成身黑衫, 又豬嘴, 係咪示威者?"

手足: " 唔係, 我只係行街, 黑衫豬嘴只係cosplay用"

屌, 個手足唔肯認喎, 一直支持佢果D人又乜感受?

......

阿媽教你下下食完誠實豆沙包先准講野? 分化撚死開!

岩岩岩 加油啦國屍 就快有大總統做架啦

宜家係前線咩? 食彈嗎 唔好混淆視聽

講一套做一套

拉同blk
單機啦

拉啦
咪比人影響

識玩唔係應該係咁？

分化得咁低莊
你都係第一個

馬明加油希望响到搵到自決ge答案。

用不推喇屌，推行動post好過

每一句都係gphone自己講，而樓主引述就分化

港獨跟本唔會係民主自決既框架內進行
港獨本身只會係獨立選項

因此，站在民主自決的立場，面對著政權以無理、粗暴的行政程序、法律條文限制人民的自決命運的自由，我們定必捍衛「香港獨立」作為港人自決前途的選項。

即係點？香港眾志不代表黃之鋒

被捕/DQ 師

屌你p牌

借3樓用一用
樓豬兩個鐘前出過一模一樣既post，一個鐘黎又出，5毛味好濃

老虎蟹都 乜都應承乜都話好

入咗議會先再玩大佢

負評留比低汁分化

聽落咁
我地好應該同整個泛民同光復派及獨立派割蓆

Show Blocked User - 馬國明放假一天

開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦
開咁多個做咩，完全封鎖啦

有咩野問題?

我真係唔覺有問題

你對住呢個政府講仁義道德?

97坐監坐到啱啱放出來?

分化狗收皮

其實GPhone都分分鐘等緊佢DQ
唔係邊震撼

不推文 block